今日喺四寶買左部Sony a7 iii ，新手一問

今日喺四寶買左部Sony a7 iii行貨，但係發現個外盒既機身編號label好似搣走左，得返佢地貼既手寫label，請問咁樣如果喺Sony 原廠保養方面會唔會有問題，新手求解答

冇問題

一定保除非唔保

你肯畀錢冇話解決唔到嘅

班友拎哂去換coupon

同埋我想問下有無巴打上去sony網登記保養入資料揀經銷商嗰時我搵唔到有四寶揀

恕我無知，我係個網都睇唔到有四寶，如果無四寶咁我登記點填

我通常填朋友贈送
同埋登記到保養，唔洗拎埋個盒去，拎部機就得

Thank you！

呢個post d巴打好有禮貌

平時睇得太多痴線佬我覺得有禮貌既巴打先係唔正常

好難得無人搞事

新一年新氣象攝台風氣靠各位巴打重整啦

你試下問canon野，會多好多痴線阿伯...

本身我想入黎笑鳩樓主，但連我不蛇都比佢份純真感化左。